{

  "Reset Setting":"설정 재설정",
  "Submit Button Color":"제출 버튼 색상",
  "Submit Button Background Color":"제출 버튼 배경색",
  "Form Footer Background Color":"양식 바닥글 배경색",
  "Summary Label Color":"요약 레이블 색상",
  "Rating Star Default Color":"등급 별 기본 색상",
  "Rating Hover Color":"등급 호버 색상",
  "Rating Star Color":"등급별 색상",
  "From Header Color":"헤더 색상에서",
  "Form Header Background Color":"양식 헤더 배경색",
  "Enter width in percentage":"너비를 백분율로 입력",
  "Form Container Width":"양식 컨테이너 너비",
  "Form Styling":"양식 스타일링",
  "Submit Button Text":"버튼 텍스트 제출",
  "Enter submit button text":"제출 버튼 텍스트 입력",
  "Upload File Text":"파일 텍스트 업로드",
  "Summary Textarea Placeholder Text":"요약 텍스트 영역 자리 표시자 텍스트",  
  "Summary Label Text":"요약 레이블 텍스트",
  "Form Heading Text":"양식 제목 텍스트",
  "Rating Form Modal Position":"평가 양식 모달 위치",
  "Show Summary Textarea":"요약 텍스트 영역 표시",
  "Show Rating Star":"등급별 표시",
  "Enter file extension (use comma, Ex: .png, .jpg, .jpeg)":"파일 확장자 입력(쉼표 사용, 예: .png, .jpg, .jpeg)",
  "Enter File Extension (Use comma, Ex: .png, .jpg, .jpeg)":"파일 확장자 입력(쉼표 사용, 예: .png, .jpg, .jpeg)",
  "Restrict File Extension":"파일 확장자 제한",
  "file(s)":"파일",
  "How many files reviewer can upload":"검토자가 업로드할 수 있는 파일 수",
  "How Many Files Reviewer Can Upload":"검토자가 업로드할 수 있는 파일 수",
  "Enter maximum file size":"최대 파일 크기 입력",
  "Enter Maximum File Size":"최대 파일 크기 입력",
  "Allow File Upload":"파일 업로드 허용",
  "Rating Form Setting":"평가 양식 설정",
  "Pagination Button Color":"페이지 매김 버튼 색상",
  "Pagination Hover Color":"페이지 매김 호버 색상",
  "Pagination Active Color":"페이지 매김 활성 색상",
  "Enter font size in pixel":"글꼴 크기를 픽셀 단위로 입력",
  "Summary Font Size":"요약 글꼴 크기",
  "Summary Color":"요약 색상",
  "Read More Color":"색상 더 읽기",
  "Rate Product Background Color":"제품 배경색 평가",
  "Rate Product Color":"제품 색상 평가",
  "1 Rating Color":"1 등급 색상",
  "2 Rating Color":"2 등급 색상",
  "3 Rating Color":"3 등급 색상",
  "4 Rating Color":"4 등급 색상",
  "5 Rating Color":"5 등급 색상",
  "Average Rating Progress Background Color":"평균 등급 진행 배경색",
  "Rating Container Width":"등급 컨테이너 너비",
  "Manage Reviews Styling":"리뷰 스타일 관리",
  "Pagination Previous Text":"페이지 매김 이전 텍스트",
  "Pagination Next Text":"다음 텍스트 페이지 매김",
  "Reviews Text":"리뷰 텍스트",
  "Rate Product Text":"제품 텍스트 평가",
  "How Many Letters Do You Want To Show Till 'Read More'?":"'자세히 보기'까지 얼마나 많은 글자를 표시하시겠습니까?",
  "Read Less":"간략히 읽기",
  "Read More Text":"더 많은 텍스트 읽기",
  "Rating Text":"평가 텍스트",
  "Heading Text":"제목 텍스트",
  "Rating Box Position":"등급 상자 위치",
  "Show Summary Box":"요약 상자 표시",
  "Show Average Setting Box":"평균 설정 상자 표시",
  "Show Summary":"요약 표시",
  "Show Star":"쇼 스타",
  "Show Pagination":"페이지 매김 표시",
  "Show Like And Dislike":"좋아요 및 싫어요 표시",
  "Manage Reviews":"리뷰 관리",
  "Reviews Setting":"리뷰 설정",
  "for the verification url":"확인 URL",
  "Email Content For Reviewer Email Verification":"검토자 이메일 확인을 위한 이메일 콘텐츠",
  "General Setting":"일반 설정",
  "Automatic Mark As Read":"읽은 것으로 자동 표시",
  "Automatic Approved Review":"자동 승인 검토",
  "Only Logged In User Can Add Review With Email Verification":"로그인한 사용자만 이메일 확인으로 리뷰를 추가할 수 있습니다",
  "Only Logged In User Can Add Review":"로그인한 사용자만 리뷰를 추가할 수 있습니다",
  "Anybody Can Add Review With Email Verification":"누구나 이메일 인증으로 리뷰를 추가할 수 있습니다",
  "Anybody Can Add Review":"누구나 리뷰를 추가할 수 있습니다",
  "Rating form Settings":"평가 양식 설정",
  "Review Setting":"리뷰 설정",
  "Review Settings":"검토 설정",
  "Filter reviews":"리뷰 필터링",
  "Filter with summary":"요약으로 필터링",
  "Summary above 500 character":"500자 이상 요약",
  "Summary above 20 character":"20자 이상 요약",
  "Summary above 50 character":"50자 이상 요약",
  "Summary above 100 character":"100자 이상 요약",
  "Summary above 200 character":"200자 이상 요약",
  "All reviews":"모든 리뷰",
  "Read reviews":"리뷰 읽기",
  "Unread reviews":"읽지 않은 리뷰",
  "Approved reviews":"승인된 리뷰",
  "Unapproved reviews":"승인되지 않은 리뷰",
  "Rating between":"사이의 등급",
  "max":"최대",
  "min":"분",
  "Clear":"분명한",
  "Search with product name, student name, summary":"제품명, 학생명, 요약으로 검색",
  "Search with product name, customer name, summary":"상품명, 고객명, 요약으로 검색",
  "Search with product name, member name, summary":"상품명, 회원명, 요약으로 검색",
  "Use these shortcodes to show reviews on any page":"모든 페이지에 리뷰를 표시하려면 이 단축 코드를 사용하세요.", 
  "show all reviews":"모든 리뷰 표시",
  "show only approved reviews":"승인된 리뷰만 표시",
  "show only mark as read reviews":"읽은 리뷰로만 표시",
  "show only mark as read and approved reviews":"읽은 것으로 표시 및 승인된 리뷰만 표시",
  "Mark as read":"읽은 상태로 표시",
  "Mark as unapproved":"승인되지 않은 것으로 표시",
  "Mark as approved":"승인된 것으로 표시",
  "Apply":"적용하다",
  "Please choose one option.":"하나의 옵션을 선택하세요.",
  "Product Name":"상품명",
  "Summary":"요약",
  "Read More":"더 읽기",
  "Unapproved":"승인되지 않음",
  "Approved":"승인됨",
  "No Media":"미디어 없음",
  "Total Reviews":"총 리뷰",
  "Please Confirm":"확인 해주세요",
  "Review File(s)":"검토 파일(들)",
  "Review Deleted":"리뷰 삭제됨",  
  "All reviews have not been read successfully":"모든 리뷰가 성공적으로 읽히지 않았습니다",
  "All reviews have been read successfully":"모든 리뷰를 성공적으로 읽었습니다",
  "Approved all reviews successfully":"모든 리뷰를 성공적으로 승인했습니다",
  "Unapproved all reviews successfully":"모든 리뷰를 성공적으로 승인 취소했습니다",
  "Not approved all reviews successfully":"모든 리뷰를 성공적으로 승인하지 않았습니다",
  "Not unapproved all reviews successfully":"모든 리뷰를 성공적으로 승인 취소하지 않았습니다",
  "Resetting":"재설정",
  "Are you sure? Your all changes will be undo.":"확실합니까? 모든 변경 사항이 취소됩니다.",
  "Mark as unread":"읽지 않은 상태로 표시",
  "mark as unread":"읽지 않은 상태로 표시",
  "Do you really want to delete this review?":"정말 이 리뷰를 삭제하시겠습니까?",
  "Applying":"지원",
  "Please Check one review":"리뷰 하나를 확인해주세요",
  "Star Reviews":"스타 리뷰",
  "All Reviews":"모든 리뷰",
  "customer":"고객",
  "customers":"고객",
  "student":"학생",
  "students":"재학생",
  "member":"회원",
  "members":"회원",
  "View Media":"미디어 보기",
  "Read more":"더 읽어보기",
  "read less":"덜 읽다",
  "Read less":"덜 읽기",
  "read more":"더 읽기",
  "unapproved":"승인되지 않음",
  "approved":"승인",
  "Deleting":"삭제",
  "Go to setting, on general setting page select default SMTP":"설정으로 이동, 일반 설정 페이지에서 기본 SMTP 선택",
  "Added On":"추가",
  "Summary Character Length":"요약 문자 길이",
  "Only ${1} character allowed":"${1} 문자만 허용됨",
  "Delete Button Text":"버튼 텍스트 삭제",
  "Rating":"평가"
}